有冇人記得呢套電影

男主角識得來回地獄同人間，有一幕幾經典就係攬住隻貓同放對腳落盆水落地獄。有冇人記得叫咩名

陀地驅魔人

constantine 2005

奇洛李維斯回信

水地獄